30年後，六四事件係香港上演，黑警施放數百枚子彈催淚彈，想屠殺香港中文大學既學生

我呢一刻已經無力講任何野，我只希望大家可以幫我廣傳呢一件事比國際知道

請大家幫手推一推呢個Reddit Post：

我跪求大家，懇請大家將呢件事比全世界人知道，香港黑警係幾無人性

推

甴近平

push

推上去
救暴大！

已回到皇軍統治年代

求下大家救下暴大

屠殺香港市民

求下大家幫下中大學生

北大 清華
30年啦 學長死鳩晒到而家都仲未醒
遲下大陸有咩動亂一定入鳩大學數

再推

Push

樓主你幅圖係中環架喎

咪係

yes, 岩岩搵到, 大家唔好再推, 我開過個新po

Popo為左取得中大 碧秋樓入面既HKIX阿

香港國際互聯網交換中心

控制香港境內互聯網

推下先

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌